死台狗做野真係痴撚線

30號開張電話卡同我講1號先可以用得已經覺得痴撚線, 條台狗同我講1月1號12am就"開通". 到今朝仲未用到就打過去客服問點解唔撚得, 佢話我打既唔係處理呢d問題既hotline, 話會搵另一隻台狗幫我處理. 到最後就梗係冇人打黎覆我咩事喇. 之後11pm岩岩返屋企發現都仲係唔得, 打上去問. 隻台狗竟然同我講"開通"唔等如用得, 我問佢咁開通係咩意思, 佢竟然可以答我"開通"係將資料upload上system, 真正用係要再等到2號六點pm.

抵你班台狗一路經濟插水

巴打返黎把啦 無謂同班垃圾係度浪費時間

開頭當自己二等公民 要入鄉隨俗
後尾已經覺得唔撚對路 扮有程序實質亂黎成日走後門 要flexible冇flexible 視野同心胸都極為狹窄
效率又接近零(收錢除外)

我都試過比佢地搞到成日慶恰恰 諗深D就會發覺係唔值得
成班柒頭成日seek外界attention 到人地入撚到黎就擺撚哂款咁
反正入面班有識之士個個走夾唔抖 出國留學/搵工好 移民又好 都唔想留台灣
點解仲要幫佢地吊命呢?

台狗不嬲弱智，淨係識打飛機，扮有人情味，冇logic

台灣同香港都係爛橙, 但台灣至少d女士正好多
香港好多既得利益者賣港, 睇見都火, 台灣呢方面好dd

如果去打工就係, 我未搵工, 但我搵一定係搵ger位, 雖然帶住班on9都係激氣架喇
台灣會有有識之士? 識條撚咩佢地其實